nella cartella sicrono presente il progetto memo con l'uso di node,express e i file csv

nella cartella ajax è presente il progetto memo con l'uso di node,express, ajax e i file csv

nella cartella memo_ajax_sequelize è presente il progetto memo con l'uso di node,express, ajax e i
 sequelize.

è stato usato questo comando per impostare i permessi

GRANT ALL ON memo.* TO 'memo'@'%' IDENTIFIED BY 'memo@2020';

